【鄺俊宇遇襲】民主黨：全程有人攝錄有預謀 質疑涉及買兇

民主黨林卓廷表示，立法會議員鄺俊宇今早10時許，在天水圍濕地公園一個停車場，被3人襲擊受傷，送往天水圍醫院救治。他說，鄺俊宇被人拳打腳踢，後頸受傷。對於鄺俊宇被襲，民主派感憤怒，並予以強烈譴責。

民主派指，有人在襲擊期間拍片，拍攝整個襲擊過程，是不尋常的做法，明顯是有預謀，質疑是否買兇，錄影是要向某人交代。民主派指，今次不是單一事件，民主黨辦事處過去一段時間多次受到破壞，懷疑當中背後有人策劃，質疑襲擊的人有黑社會背景人士，又認為，明顯是針對反修例運動組織人士，圖施襲以暴力圖令他們「收聲」退縮，強調不會受暴力威嚇，會堅持五大訴求。

他們希望市民如果見到施襲過程，向他們提供線索，向警方施壓下，令他們認真處理和跟進此事件。

淋病話會公正處理喎